有冇人試過扑野嗰陣俾隻貓/狗望住？

照扑唔理？

啲動物會有咩反應？

試過 果陣係屋企幫女女 緊
隻狗唔知咩事沖上黎 我隻腳
嚇死我以為咩事

轉頭你屌條女 隻狗就屌你

想join

後尾研究過應該係有聲
佢地就會好八卦走過黎

你狗見到2隻同類搞野都實會去望下食花生啦

會，等食我啲子孫

再屌隻狗

男朋友屋企有養公貓，我都係貓奴
成日話隻貓先係自己男友，佢唔係
有次入房，勾引男友狗仔式壓實扑緊
點知一側望，望到隻貓伸長懶腰
但O曬嘴，打開曬對眼啤住我哋
佢匿埋窗簾後面曬太陽訓覺
佢好似嚇親，男友望唔到佢，大大力插入去，屌到我鬼死咁姣，結果喺佢面前不停淫叫，後來佢睇到悶，望返出街，之後施施然走出去，仲抬高屁股要人拍佢屁股，仲伸手勾我同男友摸佢，男友見佢咕咕聲唔肯走，玩仔變左玩貓，就忍唔住抱佢出廳

Gay

隻倉鼠狂跑輪 好嘈

貓狗果d 應該係d 咪引到佢地

好多年前, 在銅鑼灣渣甸街某141, 女女有養貓。

女朋友有養貓
有次佢幫我打飛機嗰陣隻貓呆撚左咁望住我地

試過
Chok chok下隻貓突然醒咗
之後望實我地